[突發]杜文澤食藍店！！

熱狗：你係咪藍絲來㗎？

餓狗搶X

連登仔：你係咪熱狗來㗎？

藍絲：你係咪黃絲來㗎？

又多一個鬥了
杜汶澤原來係藍絲

杜文澤底褲好黃

老咗好多

因為操肌

乾身啫

大撚把連登仔含淚食老麥狗衝零食物語買一送一打和啦super

如獲至寶

以前有肉地果時型啲

死喇佢。

人地個底無鄭蟲太咁花

搞揀篤笑變咗show 肌大會都唔知做乜9

黃子華揀篤笑，d人都係叫除衫除褲

有無搞錯？點解食原味？唔食辣？

熱狗食美心：如獲至寶

即係鬥黃

閱

你咪撚屈尻蟲泰係黃啦

呢個真，原味唔脆不如唔好食

連佢老婆都唔知點解

千字慎入

由決定要做一個 show 到現在，彷彿是一瞬間的事。
回想當日，作出這個決定，心裡面想著兩件事......
第一，錢！
第二，錢。
之所以我不和任何人合作，我對自己充滿信心，知道自己一定可以把門票賣光，那麼風險在那兒？誰又可以和我分身家？
結果一開賣在短短一個多小時之內，門票被搶購一空。之後的加場也是火速售罄！
但原來想像和現實是兩回事，到真正看到大家的熱烈支持時，除了驕傲之外，感恩的心油然而生。我該交一件怎樣的貨品出來報答大家呢？
戰火連天，過去一年香港人經歷一場波瀾壯闊的社會運動，加上疫症蔓延，我又應該站在一個怎麼樣的崗位，去為我出生的地方、愛這個地方的人，出一分力呢？
我一直相信，每一個人都有自己的所長，好應該做最應該做的事。作為一個表演藝人，除了娛樂大家之外，我是否可以做多一點點？
如果2017我拍「空手道」是為了勉勵自己的話，那麼這個 show ，是否應該要勉勵一下大家呢？
但為了達到這個效果，我是否又要做情緒勒索的生意，搞一場同溫層集體打飛機大會？那只會令我淪為一個靠食同路人人血，只有良知沒有才藝的大種乞衣。
廣東話有一句叫「吊頸都要唞吓氣」，人生是一場漫長的戰爭，短暫的歡愉是最佳的療傷。
於是乎我決定設計一個100分鐘的奇妙旅程，讓大家經歷喜怒哀樂，我的野心，是希望所有看過的人，離開九展後，雙腳充滿力量，可以繼續上路，我希望這場表演可以成為高速公路中的加油站。
最後我決定用一部改變我一生的勵志電影作為骨幹，希望把Rocky的精神和大家分享，然後進行地獄式修身工程來好好扮演這個角色，再以自己大半生的所見所聞，作為整場表演的創作背景.......
如果我可以成為一個魔法師，我希望自己是一個做「表演魔法」的人。
這才是一個對得起觀眾的藝人應該有的態度。
從過去十一場觀眾的反應，我相信我做到了。
今天終於來到最後一場！我不想自己老了之後，每天在想，那一場show，其實可以做得更加好。就讓我用最好的演出，來答謝大家對我的支持吧！

圖：觀眾 Dennis 提供

識食一定係燒雞

雙重標準

KFC 係黃店黎

岩 本身連登仔都要求同路人要係聖人 所以黃既藝人都要係聖人

第一日上連登？
一樣搵藍錢 帛金ming過街老鼠
馬田賣富牛廣告乜事都冇

佢好似唔食辣
之前拍燒房焗比入面d野食辣到彈嚟彈去

的確係, D好黃

Ming仔捐咗十皮嘢，應該多過九成自稱黃嘅kol

點解要搞到身體缺乏納？
乾身要咁😂？

係你冇留意人地背後個理念

操肌抗共

冇架呢度d人興一單定生死，非黑即白

辣雞都得

屌ming仔重點
嗰陣已經話示威者暴力
武力對狗係對等
狗只係做返佢地嘅職責
主要唔係屌佢啲一蚊定搵藍錢ok?

唔好講kol，應該無2成黃絲多過佢

其實佢就嚟五張架喇

大把人用iphone

等睇雙重標準道德底線極高

拉
又搞自己人

矮得得既其實少少肉地過操到懶係多肌肉又要keep唔知做乜鳩

抵你冇改錯名

大把黃絲爵撐共iphone

其實人地都48歲...5張嘢架啦

因為佢要脫水令肌線突出d先會咁 好多健身比賽前都要脫水

講真KFC係美式文化，而家KFC開到周圍都係代表美國霸權文化入侵中國，各位連登愛國藍絲其實應該罷食KFC麥記之類

我都鍾意佢肥嘟嘟個樣多啲

KFC個KF

熱狗反擊post, 拉

鈉會令身體吸水

可能係完左show 12點幾1點
是但攞crew啲外賣食下姐

痴線 杜生條底橫紅色架

仲好大抽添

人哋修到咁乾身好攰 飲食同水份都要控制得好精準
幾廿歲人做到咁係非常之有毅力同好值得欣賞
食返啲垃圾食物獎勵下自己都好 一餐半餐

不過食咪食 影上嚟做乜 公眾人物會做到宣傳效果

撲街藍絲
究竟香港人既記憶係咪可以不斷沖淡

先唔講藍唔藍店
香港KFC勁難食

一餐半餐，是但啦

咁達哥呢?

傻子

好簡單，因為你真係唔知囉

連登仔真係煩撚過人老母

達哥一直都冇睇開冇跟開其實我唔知屌乜

肥肥地傻強樣個陣

又扯到熱狗玩雙標
杜生有冇做建制B隊先

ming仔衰公關
馬田依啲冇嘢好講
係雙重標準㗎啦
反而大J拒接支資廣告，都要俾啲人屌佢沙律

啊澤就算食元氣都得

咪撚分化 拉

成也蕭何 敗也蕭何
抵撚死

屌佢沙律班狗仲要冇份俾錢。都唔知屌乜

好似你條柒頭咁撚廢咩
死毒撚一世瘦弱肥柒

羨慕想有特權

呢個真，屌果班係咪戒到自己無食過一餐

KFC只食燒雞

對一個操肌乾左身咁耐既人黎講
係好撚好食

死藍絲

啱啱好一年

就係要分化黃圈
根本DIU自己人就ON撚7尻

點解又無post走去批鬥藍絲用外國貨，2021都黎緊，仲覺得如獲至寶

唔係前後40皮咩

黃就唔會講D咁既野啦
比十皮野 留住D SUB/FANS 好抵啦
幾條片都唔知十皮啦
人地想救返自己條水喉咋

駁唔到

跟

咁多雞唔食
㨂最難食嗰隻先係問題
係咪要po潮文先？

聲稱30萬俾大J五餅二魚咁換車、食飯、找卡數、做生意、入貨同打機

香港燒雞無敵

燒雞先好食

忍左好耐
要報復式食雞

快樂蜂好食好多，d汁爆出嚟

痴撚線

人地貴人事忙，邊得閒餐餐search住邊間黃邊間藍，況且除左jolibee有邊間大型炸雞取代到KFC?如果食KFC唔得請大家以後唔好搭鐵

再者，如果間餐廳個個伙記屌示威者，福建佬做老闆，咁你屌佢食，我明。但KFC只係母公司怡和出聲明譴責反送中，杜文澤唔知咁樣歸類為藍店都無可厚非姐

乾身d 比人話老

KFC 唔算藍啦

照你邏輯 咁美心都唔應該屌喇

不要鬥黃，要人罷乜罷物根本係違反使權

屌啦人地開show
嗌外賣附近可能得kfc咁無計

其實熱狗食藍店有咩問題
有人覺得佢係黃？

咁kfc個老闆d屋企人有無出嚟屌班仔呀？

總結：罷藍是不切實際的事

麥記有冇？
點解又要罷食？

如果要鬥黃
巴士都唔好搭, 巴士公司都係藍
自己揸車啦

講真美心其實真係以藍店標準嚟講算輕微
不過大公司咁多牌頭 大家自然針住佢

「HKmap.live即時地圖」在蘋果（apple）App Store上架僅僅兩天，便被下架，原因是該應用程式「危害到執法人員和香港居民（endanger law enforcement and residents）」。

用iphone嘅撚樣都食屎啦咁

咁李萬璣呢！？？點解宜家仲可以做番幕前？

你睇吓重有幾多細路食麥記先講野啦

黃子華唔表態唔暗示=黃
達哥唔表態有暗示=藍

紅都照食 藍小事咋

呢啲叫鬥黃定鬥藍

apple去cctvb落廣告都有哂豁免權啦

只準自己用iPhone
不準他人食kfc

連登仔表示：我愛批鬥愛分化

三星傳資料返大陸=照用,無得選擇
屌米,華為傳資料返大陸=中資食屎啦

無得選擇呀,蘋果點會信唔過

五毛如獲最寶

為咗幫杜文澤護航
直頭搬龍門講到kfc唔係藍店
直接講杜好撚鐘意食kfc
近排辛苦先食一餐半餐仲實際喇
無必要走去搬龍門

你睇吓元氣條隊幾撚長先啦

秒

咬咋喎
有食咩

真

終於搵到野批鬥

又秒

連登仔話唔係美心咪得囉，大驚小怪

我有無話佢唔係藍店呀
黃又可以分深淺
藍又唔分得嘅

問題：如果有人買盒野俾佢食 佢唔使俾錢食唔食 食左又算唔算食藍店

你睇下仲有幾多人食吉野家
咁唔駛分黃藍啦
係咪？

有人買美心比我我會屌柒佢再食

分清楚
我無話過支持人去藍店

但係有d人無得揀幫襯d lesser evil嘅我覺得不完美可接受

咁搭巴士算唔算藍絲？ 九巴SHK有份喎

連登仔：我屌人就得
但係我返工都照搭mtr

飲食都冇得揀？
家陣佢係麥難民？

kfc如果贊助佢
咁kfc先會藍轉黃

你當個個人樓下好多餐廳

你當間間餐廳都開24？

你好有錢請廚師番屋企煮比你食？

我有得揀我當然無食

d細路無得揀可以點

我會接受囉

所以淺藍係咪食得？
想食kfc好耐

咁點解唔嗌Jollibee呢？

你無
純粹覺得食咗咪食咗
我都唔信有人做到100%唔比錢藍/紅賺
係無必要學港共咁成日揾藉口搬龍門

你無得揀咪食囉

是但啦

好終於可以食

佢點解要操咁大隻？

咁佢又有幾冇得揀攞mtr同kfc比

有幾撚事忙呀,何況以佢一直以黎既身份背景連kfc都唔知既喎
咁真係含得撚啦,護航狗

你又知佢搞完成場show入到間房得堆kfc雞

餓到仆街有無得揀咁唯有食唔得？

達哥無表態=深藍
杜文澤食KFC=佢無得揀，係深黃

cctoy雙重標準勁到

然後po上網宣傳你話唔知係藍店都好啲

交稅 = 藍
比錢政府出OT錢比黑警

佢有邊忽宣傳過kfc?

唔係連登仔放大件事嚟開個po批鬥佢你會知咩

成個talk show唔洗背稿

操到咁

連登仔：輕鬆啦

你幾好笑
佢之前點晒名邊間係藍店唔係一早知道有乜店？

老實講 淨係講食呢一樣 十個黃入面
有冇五個可以完全戒得咁清都好難講
都係盡做㗎啦

One man talk show
洗撚背稿，即場爆肚
停頓位、走位、轉承位free style 得啦

佢邊有

分化撚
拉得

而家佢有無話佢叫人買kfc比佢食呀？

咁佢有條唔撚知或者見附近得番kfc咪買佢咪食

咁就要係連登開個po批鬥？

啱呀再咁落去無哂同路人就得

好心用吓個死人腦先講嘢啦 都廢撚事同啲弱智嘈

其實食一餐半餐真係無問題
係揾藉口搬龍門個下柒
話唔知係藍店/淺藍就算喇都講得岀

佢都叫假黃, 咁無人係黃

之前一套戲幾百萬, 做藍絲唔駛淪落到依家個 late show 好日都無一個廣告要食自己

啱呀批鬥走一個求其拍套戲收幾球都唔撚要

盲目撐你班港豬撐到自己都就嚟捱唔住嘅人就做得好啦

5毛學好d廣東話先啦
已封鎖會員 - Fuxxchinacc

我剩係知佢話果班黃Nazi好撚煩

真係

佢尻拍都收幾球

而家同你班人捱世界都要比你班人屌

為何深夜總是餓

警察叔叔唔好拉我

佢套yellopenrice集集我都有睇，但佢依家同我，你叫我情何以堪

唔操都老啦 佢幾歲啊大佬

屌自己人最高興

認真答你嘅話
一個人黃/藍係立場、政治取態
唔會因為食藍店/黃店
而個人藍咗/黃咗

藍屍雖然比較低智
但轉黃都要經過思考
並唔係你帶佢食黃店佢就會黃

黃絲食黃店
係撐返自己人咁啫

你吹鳩漲咩，啲人自願捐俾佢食沙律
你都可以試下嫁

見到覺得唔妥咪私底下講囉

上連登開po屌同路人真係好威威

咁巴士真係中資喎
係連登仔先雙重標準一路屌人搭黨鐵自己就搭巴士

唔上連登都唔知，原來30萬做到咁多嘢

不嬲都係咁 一乾身就顯老
你見hanjin個時都係咁

話時話日本KFC無辣雞
得原味 點解呢

靚仔同觀眾緣係好撚重要
只要你受歡迎你就係黃架啦

唔好咁認真對啲傻閪
好多人都係左手食藍店右手指人偽黃

唔用和你的 = 偽黃
唔行路游水返工 = 偽黃

日本人好尊重啲雞

咁照你咁講係咪可以搭翻鐵 食翻美心

我係黃 唔會因為食藍店而個人藍咗
間唔中先食黃店支持自己人

唔知佢有冇用yuu儲分呢？

冇撚錯.
係唔係一做好事幫人就要捐撚晒副身家出黎呀
如果唔係就一d都唔好做呀.
d人都on9

用北斗 正呀

個心黃就得黃藍呢啲在心中啦

日本有炸雞放題

Y U U ~~~ 去食野攞YUU獎賞爽夾快(爽夾快)

yellownazi對上一次幫襯七仔ok係幾時？

以後邊個食藍店都唔講得就最好開開心心做返港豬

仲叫人想嘅就去食嘔唔嘔心啲

明白哂

支持澤仔

我藍黃都食,純粹入黎口痕

即係引戰狗

捐錢就黃？
係佢自己言論問題

重要比1蚊尾數

ㄧ次半次姐

識唔識私底下講

你見到熟人食藍店又試下擺上連登囉

佢應該簽咗約
唔係唔會專登咁影

唔反KFC了邊個屌怡和就係分化

agger

咁唔駛搞黃藍啦
一切在心中

咪咁煩啦

咪臭係
咪撚覆條戇鳩仔啦
block算

事實真係咁

你啲比喻真係世界級mtr同kfc比 熟人同杜文澤比

哦
mtr藍kfc藍

吓連登準則嚟又比喻奇怪？

條柒頭柒撚到
聲都唔敢出

binc

公園數字佬次次講親大J一定會屌呢樣野

bin

Apple 前日（9 號）將 HKmap.live 從 App Store 下架，至今仍未發出正式的公開聲明。惟英國《衛報》取得 Apple CEO Tim Cook 昨日向員工發送的電子郵件，Cook 在內聲稱 Apple 昨天將 HKmap.live 從 App Store 下架的原因為該 APP 在香港的持續示威活動中被濫用。
Cook 指該 APP 在地圖上報告和標示警方的檢查站丶示威活動熱點，以及其他相關消息，本為良性的資訊，但是「科技可用於好事或壞事上」（technology can be used for good or for ill）」，他們在過去幾天，從網絡安全及科技罪案調查科和香港用戶處得到了可靠消息，稱該 APP 被惡意使用，成為針對警員並向其施暴的工具，並在沒有警察的地方侵害個別人士及其財產

層主使用iPhone 回覆

連登仔標準180 搵50k添剩係識喺度打稻草人 連登仔點點點 連登準則點點點

識唔識咩叫打稻草人

姐係mtr剩係連登標準係藍
出到街就唔藍？

嘈咩呀 總之食藍店佢就係藍絲 一直以黎都係扮黃 做既所有野都係扮 都係為左博宣傳 我呢啲日日行路返工既先可以係黃

根本罷藍就係不切實際，黃Nazi不願面對

杜生你想激死班連衛兵咩

你做乜鳩
連登不嬲都係
搭黨鐵=偽黃
搭巴士=好黃

好撚心睇吓自己討論緊啲咩先講嘢啦 講到食kfc好似mtr咁逼於無奈 唔撚想同啲蠢人講嘢

食下kfc都唔得班黃衛兵

對家都唔會屌人食黃店啦，就係你依d on9要黃圈人做聖人。少少野都屌餐，唔分化就有鬼。就係你依d on9(定真5毛）搞散黃圈

Jollybee好食點喎 就算真係要食都食jollybee

吓原來你重有迫於無奈咁搭mtr 架？
死藍絲

我就行路返工
食開風

所以佢po私人acc係岩
如果唔係班黃nazi又係到阻撚住人討論同帶風向

香港搞革命笑死人個口

大撚把左膠都係咁

食下kfc好似殺左你老公咁

平時d人搭黨鐵都俾你班cctoy批鬥喎
人地又有選擇？

唔食辣雞不如食jolly bee

who is cctoy?

其實想問一下有邊間外賣黃店會通宵都仲開緊
因為正常做show到完場應該都兩點幾三點 隊crew都應該未食嘢 所以都想問下如果夜麻麻想食嘢又要個量多又要夠平嘅話 有邊間黃店可以幫到手

kfc 都當藍

Baba station
東歐
燒防焗
Tony’s hell
Y show tasty
......

唔開門搵材料 偽黃

不嬲藍
講撚到唔係咁做乜9

yellopenrice
杜生幾時出返個blueopenrice

怡和藍唔藍？

你講緊我呀

黃營公眾人物 仲要拍埋yellopenrice幫黃店宣傳
免費都唔應該食啦

樓主on9 又block一隻

咁你想點？

咁都要鬥

呢啲咪就係建設性留言囉

屈黃